1年都放唔低 係唔甘心定愛

單身咗成年都係忘記唔到個ex 想復合 究竟係因為唔輸得定真心鍾意（分手沒有說分手而被飛

絲打 我愛你 唔好同啲賤男糾纏
試下我

因咩事分手先

唔知

唔甘心

慢慢疏離個種分手？對方過得好好？

慢慢疏離 沒有原因

感覺似因為未有一個令你接受到嘅分手理由 純粹唔想不明不白咁斷

見到都會有心跳感覺

對方依家咩status先

人若變記抑便迷人2.0

會唔會只係太耐冇見先有心跳感覺 畢竟有心跳感覺唔代表啲咩 見其他女都可能會

同樓主一樣 不過只係分左幾日
我都唔知係唔甘心定仲愛佢
絲打係咪獅子座

天蠍

我過咗4年間中都會諗返ex

出於咩心情

你係分人定係被分？

感覺上只有被分先會諗起

我hurt咗佢
佢飛我

無咩特別心情
只係有時啲經歷似曾相識／去過某啲地方／見到某樣野就諗起

如果同佢一齊返之後你會想飛佢報復=唔甘心
如果同佢一齊返之後你會好似以前咁對佢=愛

個個都話我唔會長遠
但我自己係出於想珍惜同補償佢